有冇人入唔到中銀app

唉 要轉銀行

好彩前排轉射左大部分錢去其他戶口